<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<folders>
	<folder>
		<title>テスト用文字列</title>
		<snippets>
			<snippet>
				<title>日本語15文字</title>
				<content>あいうえおかきくけこさしすせそ</content>
			</snippet>
			<snippet>
				<title>時間-日本語</title>
				<content>2018年11月10日 14時55分55秒</content>
			</snippet>
			<snippet>
				<title>住所 東京</title>
				<content>東京都千代田区大手町２丁目３−１</content>
			</snippet>
			<snippet>
				<title>住所 横浜</title>
				<content>神奈川県横浜市中区麦田町6155</content>
			</snippet>
			<snippet>
				<title>住所 長い</title>
				<content>京都府京都市右京区太秦帷子ヶ辻町8-4-4 ウィークリーマンション太秦帷子ヶ辻町 610</content>
			</snippet>
			<snippet>
				<title>03-3477-0111</title>
				<content>03-3477-0111</content>
			</snippet>
			<snippet>
				<title>090-3477-0111</title>
				<content>090-3477-0111</content>
			</snippet>
			<snippet>
				<title>全角英字</title>
				<content>ＡＢＣＤＥＦＧ</content>
			</snippet>
			<snippet>
				<title>半角英字</title>
				<content>ABCDEFG</content>
			</snippet>
			<snippet>
				<title>全角数字</title>
				<content>１２３４５</content>
			</snippet>
			<snippet>
				<title>半角数字</title>
				<content>150000</content>
			</snippet>
			<snippet>
				<title>半角数字カンマ入り</title>
				<content>150,000</content>
			</snippet>
			<snippet>
				<title>400文字の日本語</title>
				<content>日本国民は、正当に選挙された国会における代表者を通じて行動し、われらとわれらの子孫のために、諸国民との協和による成果と、わが国全土にわたつて自由のもたらす恵沢を確保し、政府の行為によつて再び戦争の惨禍が起ることのないやうにすることを決意し、ここに主権が国民に存することを宣言し、この憲法を確定する。そもそも国政は、国民の厳粛な信託によるものであつて、その権威は国民に由来し、その権力は国民の代表者がこれを行使し、その福利は国民がこれを享受する。これは人類普遍の原理であり、この憲法は、かかる原理に基くものである。われらは、これに反する一切の憲法、法令及び詔勅を排除する。日本国民は、恒久の平和を念願し、人間相互の関係を支配する崇高な理想を深く自覚するのであつて、平和を愛する諸国民の公正と信義に信頼して、われらの安全と生存を保持しようと決意した。われらは、平和を維持し、専制と隷従、圧迫と偏狭を地上か</content>
			</snippet>
			<snippet>
				<title>800文字の日本語</title>
				<content>吾輩は猫である。名前はまだ無い。どこで生れたかとんと見当がつかぬ。何でも薄暗いじめじめした所でニャーニャー泣いていた事だけは記憶している。吾輩はここで始めて人間というものを見た。しかもあとで聞くとそれは書生という人間中で一番獰悪な種族であったそうだ。この書生というのは時々我々を捕えて煮て食うという話である。しかしその当時は何という考もなかったから別段恐しいとも思わなかった。ただ彼の掌に載せられてスーと持ち上げられた時何だかフワフワした感じがあったばかりである。掌の上で少し落ちついて書生の顔を見たのがいわゆる人間というものの見始であろう。この時妙なものだと思った感じが今でも残っている。第一毛をもって装飾されべきはずの顔がつるつるしてまるで薬缶だ。その後猫にもだいぶ逢ったがこんな片輪には一度も出会わした事がない。のみならず顔の真中があまりに突起している。そうしてその穴の中から時々ぷうぷうと煙を吹く。どうも咽せぽくて実に弱った。これが人間の飲む煙草というものである事はようやくこの頃知った。吾輩は猫である。名前はまだ無い。どこで生れたかとんと見当がつかぬ。何でも薄暗いじめじめした所でニャーニャー泣いていた事だけは記憶している。吾輩はここで始めて人間というものを見た。しかもあとで聞くとそれは書生という人間中で一番獰悪な種族であったそうだ。この書生というのは時々我々を捕えて煮て食うという話である。しかしその当時は何という考もなかったから別段恐しいとも思わなかった。ただ彼の掌に載せられてスーと持ち上げられた時何だかフワフワした感じがあったばかりである。掌の上で少し落ちついて書生の顔を見たのがいわゆる人間というものの見始であろう。この時妙なものだと思った感じが今でも残っている。第一毛をもって装飾されべきはずの顔がつるつるしてまるで薬缶だ。その後猫にもだいぶ逢ったがこんな片輪には一度も出会わ</content>
			</snippet>
			<snippet>
				<title>５０文字の日本語</title>
				<content>木曾路はすべて山の中である。あるところは岨づたいに行く崖の道であり、あるところは数十間の深さに臨む木</content>
			</snippet>
		</snippets>
	</folder>
</folders>